咩人諗一個星期要返5日工？

全世界都返3日咪好，舒舒服服

奴隸日日返啦

香港大把人都仲係返緊6日工喇

我覺得最好係星期一 二返工 星期三放假 星期四 五返工 星期六日放工
跟住星期一可以遲到 星期五可以早放 每日工時6個鐘差唔多

怪就怪作聖經果條撚樣
點解第7日先安息唔第4日就安息

其實你班奴才肯團結爭取
要縮到3日唔係難事

香港人成日話歐洲人懶

香港人on9 lor
幫老細講野

香港人返公司hea當自己勤力